唉 以為新山有野玩

由酒店行去商場都要半粒鐘 連行人路都冇條

Puteri Harbour

唔係話歧視 但見到黑人真係會避忌啲 好撚後悔黎左

去完legoland 試下去先

之前喺條街度行有個馬拉人跟住喺斜後面行
好彩一大班人先冇事

本身諗住行番去 聽完你講搭的士算。。。

喺馬拉搭grab 好過搭的士啦
黑的又多

唔係去新加坡都唔會過新山
去過一次 感覺好複雜

新山好伏
夜晚肚餓都唔敢出酒店搵野食

儍仔食嘢梗係吉隆坡啦，又平又靚

岩 仲要平好多

呢個真 唔會再去